{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61977&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양스위트독채펜션"
    },
    "text": "最近新築した2階建てのきれいな1組だけのための一軒家型別荘です。 バーベキュー場施設が完備されていて家族と楽しい時間を過ごすのにいいです。 スーパーと市場が歩いて3~5分の距離にあり、買い物に便利です。 アクセスが良く、閑静な別荘の雰囲気が感じられます。 海と渓谷が近い距離に位置しています。 洛山海水浴場は車で5分、水産港は車で5分、河趙台は車で5分の距離にあります。 入室は午後5時、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 襄陽ターミナルと洛山海水浴場の近くで送迎サービスを提供しています。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設があり、2~6人基準は30,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加で発生します。 当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できません。 また、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りは許可されません。 提供された画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただき、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この別荘は何階建てですか？",
            "answer": "この別荘は2階建てです。"
        },
        {
            "question": "この別荘にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この別荘にはバーベキュー場施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような店がありますか？",
            "answer": "近くにはスーパーや市場があり、買い物に便利です。"
        },
        {
            "question": "この別荘のアクセスはどうですか？",
            "answer": "この別荘はアクセスが良く、閑静な別荘の雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "この別荘周辺にはどのような自然の景色がありますか？",
            "answer": "この別荘周辺には海と渓谷が近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場までは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~6人基準で30,000ウォンです。人数追加の場合には5,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 347
    }
}